有冇人開始唔想拍拖?

兩年幾冇拍拖
而家覺得就算冇都冇問題
又唔洗比人管

我想拍拖 亦都想比人管
完全同你相反

我都好想有人管下我

單身儲錢快好多

唔拍無煩惱
仲可以多左好多時間做自己野

但點解我單身儲唔到錢
活在當下mode
食野買野都勁豪爽

有女定溝緊女果陣都好煩

唔想比條女管住曬
但係又想有人可以不斷同我傾計

帽唔怕帶 最緊要除得快

妖 諗法有d 似
最好收放自如啦

但成日一條友出街食飯又好悶 唉

唔洗定時報到
寧願有個好嘅異性朋友

唔係唔想拍拖
只係唔想求9期咁拍拖者
屌 咁就過左4年
好彩中間有d霧水情緣調擠下

yes 啦 唔想是是但但就一齊

但有時花左好多心機時間了解對方
點知佢就同你想像既有d 出入 冇發展到
又再重新認識一個新既人 又再loop
真係好拿攰

隨心啦
拍拖有拍拖既煩
單身有單身既好

懶係野講句
專心做好自己 緣份就會到
好多時都係突然出黎

會覺得好灰
有時唔係你做好自己
就可以令到段關係穩定
到最後結果唔係對方hurt到你 就係你hurt到對方
而且 由陌生到熟悉 甜蜜 再變番陌生
個種感覺好無力
拍黎有咩意思

問愛戀易學難精 可否惡補～～～

我明

仲多左筆錢自己洗

散左幾個月已經有呢個諗法

應唔應該恭喜你

小學開始拍拖
拍得越多
先知道自己根本唔可以愛一個人一世
無謂害人

最後會唔會孤獨終老